如果牛屎佬出真狗咬人點算好?

萬一啲可愛嘅狗狗畀人打死咁咪好可憐囉